隻白金版sd gundam係咪只係所有dlc合集版

最後圈錢？

咁都有得出隻新
個飯都未凍晒就炒冷飯

係，佢連出多幾部機擺落去呃下錢都懶，真係好Lon9

仲要冇歌